ONEPIECE 海賊王 ワンピース901 死也要給我活下來 中文

終於出

未睇先屌
又拖一話

今集唔算拖
上集果隻先叫拖

好悶

又賣弄感動

諗下都知呃唔到人 點解要用魚人隻船換

呢集先有第900話應有既feel

今話唔錯
路飛開始有海賊王嘅感覺

呃到幾秒敵人思考時間啊

屌你路飛係咪拉埋大媽過和之國

大波巨人

結論係山治整蛋糕結果係救大媽,救萬國,傷害自己人。。。
不愧係山治年

第十人 甚平

大細波既

屌你老母成船人得山治一個一格正面都睇唔到

今話好睇

個蛋糕完全唔知有咩用 希望仲有後續效果

感動既係，路飛走咁耐終於肯走了

山治呢次最佳助攻

雖然見唔到正面但最少係水入面同出水個時個樣唔狼狽

甚平

山治

山治呢
又番去救佢班屋企人？

死也要給我活下來

好玄

一開始戚風講左大媽為左蛋糕死都會追住佢地，整蛋糕係為左引大媽去另一個島俾時間佢地逃走

有分別嘅 山治同羅賓係離開 路飛要追佢哋返嚟
甚平係斷後 搞掂完係會返嚟 路飛係信任甚平會返到嚟

原來未滅團
等我上集仲咁興奮以為完咗

點解寫到山治咁柒 三戰力都無份啦
日本讀者唔會屌鬼咩？山治人氣應該都高下話

仆街仔山治，爆自己友頭最撚落力

尾田真係好憎柒治

走撚到未呀
每一話就係睇走佬

布琳請求未講
文斯莫治果邊未完
應該仲有幾集先完蛋糕島

run please

卓洛快出場

下集山治就月步返去救傑爾馬66架啦

救人>救唔掂>同伴出黎幫拖>同伴收皮>救人>......無限loop

又拖 (一陣先睇)

Last 個記者講到海賊王個位好大陰謀咁

大媽爽完之後又翻翻嚟追佢地 還原基本步

玩完跑online 未

好感動

一啲感覺都無。

過嚟為咗救個兄弟（山治），但係又要丟低另一個兄弟（甚平）自己走路，無撚義氣。

果個歐文好煩 係都唔比人地走

context唔同
你咁講好斷章取義

描寫得勁過果汁女好多
個前將星又係唔知做乜
尾田今話啲實力平衡

係度

依個白衫著皮鞋 都似係佢黎

CLS公司

不如你講下有咩唔同？

什平冚家剷就正 山治年滅什平團

上面有個comment打得幾好架

“有分別嘅 山治同羅賓係離開 路飛要追佢哋返嚟
甚平係斷後 搞掂完係會返嚟 路飛係信任甚平會返到嚟”

大媽未回復前都會亂咁打人
依家回復理性仲衰

睇到起雞皮

果汁女除左出場時候比人感覺好勁
後尾就一直龜係架船到做戰況解說

［第一屆連登KOL選舉］

有人提名你喎

公務員 打份工姐

例如個糖果人
畫佢識月步，出一招變大的鎚就無再出現

介紹廿幾三十個人
一半都無出招，有啲出一兩招
佢畫群戰唔寫咁多人其實好啲囉

估唔到巨人都有靚女

隻鳥係乜水？

頂上戰爭既時候已經係咁架啦
尾田畫群戰兼顧唔到D角色,應付唔黎

我寧願佢唔介紹D人

又要講到幾勁幾勁
但條條友又要出一兩拳就無影
根本分唔到邊個打邊個

最撚on9暫時都係前將星
明明個舖敍都叫耐
全篇一招都未出過

都係火影好d
以大戰為例，個個影都打一論，連d 卒都有表現機會

故來講我欣賞尾田，放咗佢係神枱
但設定差，好多後加設定(雖然火影個屬性都係)
但大戰尾田真係好差，睇jojo都好阿，連我英都識做單元式咁樣
尾田個度勁亂

雪糕大臣唔係被大媽抽走40年命死左咩
今集好似出現番

勁大聲話和之國等
一陣會唔會引埋big mon過去
係和之國一次過打兩個四皇

同埋甚平係7舞海之一 有番一定真力
信佢可以斷後再番黎都合理

最惡世代有邊幾個carry得起海賊王個名呀

3刀流
已解決海多

卓洛拎起凱多的頭,拋去路飛隔離

卓洛：嗨 船長 你回來啦 凱多我已經打倒了

有冇圖

今篇d劇情9成都唔連戲
今話結尾講路飛出拳，下一話可以無提過
再下一話已經轉曬姿勢，想代入都代入唔到啦

近幾期無曬其他支線算係流暢返d
但之前衰到咁，今篇結尾幾好都難救

報紙佬

以我理解
係咪講緊呢個時代=最惡世代

8番隊會唔會係魚人

山治做個蛋榚救大媽滅自己團之外 今篇做過啲乜

好撚想嘔

大媽海賊團mvp：山治

你feel到佢想有啲野skip, 所以先唔連
但唔覺得佢識簡點飛法
分鏡呢家野講岸本, 村田, 一堆人都好過尾田

不過都係個句啦, 我幾迷佢劇本

如果咁都幾正

封面條女

屌你。仲難揾過熊貓人

究竟幾時先到robin出番嚟
拖到好撚悶

俾我係路飛一定屌到山治飛天：

屌你條金毛，整個蛋糕搞咁撚耐拖得兩格！？
仲差啲搞到我滅團！無班人魚我死柒左啦！
你唔落毒落安眠藥丫大佬呀！

整個蛋糕比人回血
打自己團
連累埋甚平

毒落安眠藥先係路飛最憎既行為
佢要打飛四皇

唔出奇呀

嗰陣打莫利亞都係兩個七武海係同一架三义船

我都係諗呢個問題
點解隻雀會覺得最惡世代會出到海賊王

右二果個 好似係

乜野啊
當年路飛打青雉，叫柒治卓洛走先，佢兩個一樣走先 咁佢兩個又係無雷氣啊？
今次甚平誓言旦旦咁話會返黎，路飛相信佢又有乜問題
柒治話走果陣明顯同佢平時作風唔撚同，路飛唔信佢真心想走又有錯？

成班造王者

痴線打左咁耐都仲打完
前百幾話已經話佢地要兵分三路 搵macro 去和之國打凱多 同救山治打big mon
世界議會連聲氣都無埋

仲未打完

通常講出咁既對白甚平多數釘蓋

連貝基都洗白
我覺得11個最惡世代會Team Up

一定釘硬

攪咁多野，最後要整死未來海賊王既總舵手

垃圾run please已棄
完左冰火島已經唔想睇

如果係鬥智漫應該利用緊大媽撚狗咁撚

2年後超新星最有睇頭係卓洛
得卓洛得天下

卓洛: 呢度(拉夫德爾)我好似嚟過

無人救佢地老豆。。。

好垃圾

跟據記錄 依張野6年前 所以甚平應該要消失幾年

海賊王-卓洛

嘥幾頁畫埋哂啲懶係感性嘅9up 對答
睇到好悶
緊湊啲得唔得...

甚平佢地阻住左艦隊，但大媽同糖果佬係單獨行動緊，跟埋去和之國就好睇
直覺話我聽大媽同凱多應該有一段故同牙齒印

屌 同大家諗法一樣
咁樣整個蛋糕黎做乜春
成篇都on99咁 大媽發癲仲好過易家

山治不如死撚咗佢算啦

係留都山治留

因為黑胡子都係最惡世代

想知女巨人咩cup

原來咁多人都唔知黑胡子係最惡世代

就咁睇其實係蛋糕度落毒毒食bigmon係最好

點解海神係海底含著架車之後
個口入面無水

「死也要給我活下來」成句野本身就矛盾

愈黎愈垃圾

GOOD
等咗好耐

無追一排 邊集講卓洛要收凱多皮

甚平應該會死
或被大媽吸咗靈魂

實有人救場啦
要死一定寫到懶煽情咁

幾時先收到隻肥閪皮？

未必有救場，d人多出晒咁濟
有機會係甚平太勁
尾田唔想比佢入團住
所以寫原因佢又上唔到船住

應該之後唔講甚平住
之後甚平再出場先話比人救咗

成日都覺甚平有陣柒味

唔係掛
問過山治未呀

基德 路飛 羅

尾田只可以靠角色把口講最惡代好特別

基德俾凱多打到豬頭咁鎖住左係個倉度

之前都好似有巴打問過
點解四皇個個咁好打 唔直接聯手打死海軍去攞one piece

Oxymoron

香港人唔識唔奇

因為四皇互相之間係敵對，而且即使打爆左海軍都唔都唔會有好處，海賊王得一個，另外你唔會知海軍到底掌管左咩世界秘密

超新星十一人

預言佬，城堡佬，怪憎，音樂佬，面具佬，恐龍佬
呢六個基本唔駛諗做海賊王，連競爭者都稱唔上

契仔除左惡搞，都唔會係競爭者

係得基德路飛羅同大波珍妮有啲劇情份量
隻雀吹到好似十幾個人叮噹碼頭咁

因為得路飛個年班超新星先識結盟挑戰四皇，你睇下兩年後個班超新星個個都淆底獸同無大志，新聞鳥係想帶出點解路飛個屆會比人叫做最惡世代，睇返最惡世代呢個朵好似都係新聞鳥起，你見呢個朵最先係係報紙出現，應該算係就首尾呼應。

有無睇架 去最後之島要齊幾個路標石 又要識解讀既人（例如羅賓，三眼妹覺醒），打爆海軍有咩得益？

老實講，真係好唔鐘意今集呢個展開，完全唔覺得有趣。
提下大家，其實成個逃跑劇情已經用咗足足30集，如果計埋尾田休刊，即係話其實已經走咗3個Seasons.
就算日屌夜屌，我一直抱住一種大媽篇一日未完，呢一篇都仲有機會可以翻到盤，
一直都等緊會有"一集"出現，令我覺得呢30集係有佢存在嘅意義，但最後都係冇。
所以睇完今集之後，已經好撚冇癮，好絕望。

雖然有班友成日都屌好多支線，好亂又盛，
但其實呢30集個故事簡單到仆街。簡單到根本就冇必要寫30集。

一般嚟講，一個故事係有開始-->過程(鋪排)-->結果(paid off)
你個故事個局鋪排得越長規模越大，讀者期望就越高，個結果就一定要越好睇，否則就係冗長即係"拖"！
30集係可以鋪排到一個好好睇嘅劇情，而且綽綽有餘。
一直我都唔介意睇"過程(鋪排)"，但鋪排咗30集我真係唔見有咩意義，值得花30集。
有意義我又點會介意睇30集。
就算係廢如明哥篇嘅"競技場"﹑"跑ONLINE"同"推鳥籠"，佢地最後都成功鋪排出"草帽大船團"。
但呢30集又有D咩作用？又有D咩內容呢？
回想呢30集逃跑過程，比較好睇合格嘅劇情只有"GREEN ROOM"，同埋"4人VS大媽"。
如果呢30集就係為咗鋪排今集"甚平殿後"呢個結果，咁你不如早20集完咗呢個無聊嘅逃跑算啦。

講真除咗屌唔好睇之外，我都唔知可以講咩好。

都廢時深入講今篇仲有好多劇情同埋設定其實都好模稜兩可，
吹到四皇好似好強，要令主角團覺得絕望，但係一個大媽思食症又可以隨時自己團滅。
作為讀者只係睇到好模稜兩可，完全感受唔到絕望感。
明明有好多方法去寫，都唔知點解要揀個咁柒嘅設定嚟作。
GERMA66又係，一時又形容到佢地好CHEAP，一時又寫到好似好勁好型，一時又好柒。
都唔知你想我點對佢地定位。

日本成日都有果d [如果你活不成我就殺了你] 既 quote 架啦，冇乜問題

山治個蛋糕鋪左咁耐，一d 用都冇，喱d 咩劇情黎 同埋個團分散左咁耐就係想見幾時齊番人，依家甚平又留，其實想點 可能到時甚平番到黎又唔知邊個行開左

新郎官好嘢

唔洗心急，尾田最撚鍾意拉長一件事黎講，兩年後島同島之間既劇情其實有好高連貫性，蛋糕條線應該係路飛同大媽結盟既關鍵，尤其依加大媽都未知個蛋糕係山治整，遲下大媽團出黎救路飛，到時山治就間接變哂全部人既救世主

山治係廢
甚平係老套老餅
放落成隊野好撚唔襯

講得幾好

你估甚平殿後就走到咩
後面重有大媽飛過黎
一堆野未埋尾

基德收左皮啦

山治會唔會令到傑爾馬同草帽結盟

屌你MHW咩 2隻大舊爭奪地盤

好多人話拖 其實而家打緊4皇有咩理由唔係玩緊跑ONILINE先? 拿前幾篇比跟本講唔通敵人級數唔同,大媽左右手個個都幾億,主角隊又唔齊人尾田應該冇打算KO大媽,只係可能加深之後發展點樣打大媽,或者大媽篇當係故事入面提升左人物能力

卓洛快d從天而降救埋什平

應該行白鬍子路線
收勁大堆人做兵
到有時果時就成班沖出黎救佢
如無意外路飛遲d會俾海軍捉
跟住重現救艾斯時既畫面
成堆旗下既海盜團同同盟出黎救佢

路飛讓個位比第一大劍豪做船長算啦

25廚房狗就好心躝返海上大家樂算啦

問題係唔好睇呀嘛
感動又冇，d 人物又亂鳩咁黎，山治蛋糕條線又當粉筆字抹走，集集都係有走下停下走下停下，都拖左幾十話，不如黎鋪勁一次走好過啦，走走下又話邊個邊個留底，果個番黎另一個又走 本身大媽個角色又唔討好，傑爾馬條線一d都唔感動，成篇野基本上9成位都唔好睇

全部做晒路飛手下

未食蛋糕之前，大媽起碼都會癲癲地打下自己友。食咗蛋糕清醒咗，就淨係識打路飛，咁食黎做咩

我以為會話食咗之後，好欣賞山治，之後有d同山治嘅安排。點知又係番番去大媽正常咗去追擊路飛，loop番轉頭。

真係唔怪得人屌個蛋糕無撚用。

咁講到四皇咁勁，咁又有咩可能玩到跑online呀

七武海當年夠勁啦
路飛一入偉大航路已經揪贏一件

講真套野真心好撚on9點解要做咁多個配角出黎幫主角成船人替死？擺明就係因為成船人都係人氣角色唔可以寫死班友。搞到打入四皇地盤都完全唔覺得想追劇情。

逃跑劇情一樣可以寫得好睇，但依家明顯一D都唔好睇，
仲要成30集，你自己諗返轉頭都諗唔到夠15集嘅內容啦...
再者呢30集鋪排咗D咩出嚟？結婚蛋糕？朱古力島大戰？你自己問心呢D野值唔值得30集？

山治助攻大媽呢part真係dllm

老實講得Zoro carry到

練左兩年，又用三十集操練再跑步

好精彩既劇情

Germa個part無得唔認同

山治整蛋糕救左萬國無辜居民
幫娜美甚平拖時間 唔係佢地一早比大媽斬撚死左

原來基德，係鍾意音樂

青椒一開始都講，認為最惡世代得黑胡子有睇頭，其他不值一提

由始至終都唔鐘意甚平上船 到依一刻都係

真係好格格不入 成個角色好冇靈魂

今集路飛仲要對住佢講記住 我係你船長 成個畫面同感覺 都搞到我打冷震

如果甚平最後真係上船 我諗我會棄左佢

我又覺得甚平幾好
成隊on99 咁有個正氣既係到咪幾好
最on9唔係咩人上船做咩
最on9 係依加既劇情
到底做乜撚野，有乜撚必要
bigmom食個蛋糕撚洗咁多頁畫果d濕鳩公仔
山治年但就由頭柒到落尾
由比明哥輕鬆ko, 月步打卒
到依加比d大佬輕鬆做低
用月步比人恥笑話成團都識，比人笑慢
一隻大將都冇正式打過，仲要走都要人幫
最唔知做乜勁既係造蛋糕幫人回血
到底呢d乜春劇情黎
成part大媽篇好睇d就係打末來佬既幾話

長期fans都係咁話
魚人島開始完全係每況愈下
本身大媽篇都期山治有野睇
點知拖到今時今日除左避子彈以外
0表現
之後船戰又係頹,
好心就未夾硬拉長黎寫要用幾多個鐘走啦
中間D時間寧願佢省略一下
已經可以慳返十零廿話
而且佢用得時間去數但又寫唔出咩緊張感
咁有咩意義

4 檔個樣又柒
屌你 ver 2既4 檔原來只係拳頭轉彎

波妮, 好似仲有幾個都收左皮

黑鬍子研究歷史

避子彈 中彈就有佢份

嘩 真係好驚喜好估唔到wo 到時一定好有趣

派膠果條友做乜鳩？

我覺得多劇情會係基德同預言佬
羅都叫收篇咗, 唔係有力路飛的競爭者

估條毛咩
咪又係路飛做

“就算死也都給我活下來”

標題0分重作

羅唔係收皮，佢個團d人仲係到
不過羅係變左幫路飛
因為路飛同佢都有個D係到

果然上次900話係玩愚人節
甚平應該下次大戰會亂入幫路飛 終於有大團Feel
原太陽海賊團做加盟團

期待和之國篇索隆同羅果條線

有咩做乜鳩，條友自己以為自己好熟，以為黑鬍子唔係最惡世代，點知柒咗。

山治整蛋糕—》對故事冇作用 重整返醒大媽
用咁多篇幅寫一樣咁唔make sense既野
另外 雖然已經冇上篇咁拖 至小中間路飛同大口怪打嗰陣都幾精彩 去到動畫應該幾好睇 但整體而言都係拖到仆街

當年唔記得漫畫邊個位有大概講過
2年後既3戰力路飛擅長霸王式 索隆就武裝式 山治係見聞式
然後過埋大媽篇 都係睇唔到山治有特別咁型過 仲要路飛見聞式都勁過山治

幾條友連續派膠
明明google 最惡世代都有

路飛武裝式都勁過zoro啦

娜美都打撚死山治